Anlegen MDI-MFC-Dingens ohne allen Schnickschnack,
Anpassen der source dachsnve.cpp
Zufuegen einer neuen Klasse CdachsnveDlg (cFormView)
ausklammern der Klasse ( und der zugehoerigen Sourcen ( dachsnveView